\Makar{8}{187}
\Large

Решите графически уравнение:
\begin{enumerate}
  \item[а)] \inlinemath{\frac{8}{x} = x^2}
  \item[б)] \inlinemath{\frac{8}{x} = x^3}
\end{enumerate}
\begin{solution}
  Из графика видно, что решением уравнения \inlinemath{\frac{8}{x} = x^2} является
  \( x \approx 2 \), а уравнение \inlinemath{\frac{8}{x} = x^3} имеет два корня, симметричных
  относительно начала координат \( x \approx\pm 1.7 \).

  \centerline{\includegraphics[scale=1.2]{pictures/\thesource_0}}

\end{solution}
\begin{answer}
  а) \( x\approx 2 \); б) \( x\approx \pm1.7 \)
\end{answer}

% Local Variables:
% time-stamp-start: "\\timestamp}{"
% time-stamp-end: "}"
% time-stamp-format: "%3a, %02d %3b %:y"
% End:
